萬寧都承認印花值50蚊個, 係咪可以拎個印花去門市退錢？

通知埋大陸同胞唔好蝕抵

退錢應該難啲，試下買野佢送印花果時即場要佢回現金

係你同胞渣
企開d啦

大陸同胞一講錢就個個葉問上身, 勁過你班KEYBOARD FIGHTER

價值 =/= 交易價格

退還價值

換番相同價值既貨品